
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "कुन गृहलाई पृथ्वीको जुम्लिया ग्रह भनिन्छ? ",
    answer: "शुक्र",
    options: [
      "शुक्र",
      "मंगल",
      "अरुण",
      "बुध"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "भक्तपुरका अन्तिम मल्ल राजा को हुन् ?",
    answer: "रणजित मल्ल",
    options: [
      "भूपतिन्द्र मल्ल",
      "रणजित मल्ल",
      "महेन्द्र मल्ल",
      "रबेन्द् मल्ल "
    ]
  },
  {
    numb: 3 ,
    question: "देहायमा उल्लेखित कुन शैलीलाई नेपाली शैली भनिन्छ?",
    answer: "प्यागोडा शैली",
    options: [
      "स्तुपा शैली",
      "गुम्बज शैली",
      "प्यागोडा शैली",
      "शिखर शैली"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "सयुक्त राष्ट्रसङ्-घको संवैधानिक निकाय कुन हो? ",
    answer: "ILO",
    options: [
      "WHO",
      "FAO",
      "IFAD",
      "ILO"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "पुरुष टि-20 एसियाकप क्रिकेट २०२२ को उपाधि जितने राष्ट्र कुन हो  ?",
    answer: "श्रीलंका",
    options: [
      "श्रीलंका",
      "पाकिस्तान",
      "भारत",
      "अफगानिस्तान"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "छात्रावास कहिले खोलिएको हो?",
    answer: "वि.स.२००७",
    options: [
      "वि.स.२००८",
      "वि.स.२००७",
      "वि.स.२००९",
      "वि.स.२००५"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "कुन शैक्षिक सत्रदेखि विधालय सुधार योजनामा बिषयबस्तु समावेस गर्न सुरु गरिएको हो?",
    answer: "शै.स २०७३",
    options: [
      "शै.स २०७४",
      "शै.स २०७५",
      "शै.स २०७३",
      "शै.स २०७१"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "तलकामध्ये कन शिक्षा महाशाखा हैन? ",
    answer: "मानव संसाधन विकास महाशाखा",
    options: [
      "प्रशासन महाशाखा",
      "योजना तथा अनुगमन महाशाखा",
      "विधालय शिक्षा महाशाखा",
      "मानव संसाधन विकास महाशाखा"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "भाषा शिक्षण सुनाइ र बोलाइ सिप शिक्षणका लागि कस्ता सामग्री उपयोग गर्नु फलदाय मानिन्छ? ",
    answer: "पाठ्य श्रब्य सामग्री",
    options: [
      "दृश्य सामग्री",
      "मुदित सामग्री",
      "स्पर्स सामग्री",
      "पाठ्य श्रब्य सामग्री"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "What is operating system?",
    answer: "System Software",
    options: [
      "System software",
      "Application",
      "CD software",
      "Integrated software"
    ]
  },
];